<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Misael Sandoal</title>
    <link>https://misaelsandovalf.github.io/my_launchx_blog/</link>
    <description>Recent content in Launch X Bit치cora de viaje on Bit치cora de Viaje de Misael Sandoal</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://misaelsandovalf.github.io/my_launchx_blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>La Cultura de un Desarroll@dor de Software</title>
      <link>https://misaelsandovalf.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://misaelsandovalf.github.io/my_launchx_blog/posts/intro/</guid>
      <description>Soy muy nuevo en el 치rea de desarrollo y no se si con el tiempo mi perspectiva cambie as칤 que quisiera comentar sobre lo que yo creo que es la cultura general de los desarrolladores.
Primero que nada, quiero recalcar que un desarrollador no solo es una persona sentada frente al ordenador buscando y solucionando problemas, si no m치s bien es una persona que tiene la capacidad de tener el conocimiento y enfoque en muchas cosas a la vez.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Mi experiencia en Launch X</title>
      <link>https://misaelsandovalf.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</link>
      <pubDate>Tue, 05 Apr 2022 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://misaelsandovalf.github.io/my_launchx_blog/posts/post_1/</guid>
      <description>Al incio no sabia de lo que tratar칤a este curso ni el manejo que tendr칤a sobre el, me asusto pero al mismo tiempo me emociono ver el temario que ofrec칤a.
Tienes que saber que la carga de trabajos se junta con las actividades diarias personales pero al final te sentir치s bien de saber que con esfuerzo y un poco de organizaci칩n terminas todos los pendientes y m치s si es que necesitabas estos tipos de conocimientos para mejorar tus habilidades como desarrollador.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>About me</title>
      <link>https://misaelsandovalf.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://misaelsandovalf.github.io/my_launchx_blog/pages/about/</guid>
      <description>Who am I Hola, aqu칤 vas a leer un poco sobre mi 游뱔
 Excidit gente, si orat suo quaeque dura Calydon nata? Pars auro post stetit adfusique imis amplexus. Agmina per fabricator mittere Erymanthon habetque tot.
 Cineres Nile ipsa origine discurrunt adest Unde, et quem clausus, imo, virens quoque tales, potuit. Ingentes insilit corpore nutricis praebebat roganti licuit. Denique a vestros adulantum in bella lina parte et arte generi di igitur quis, digitis pedes.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
